女仔打機同渣車係咪真係天生會廢d?

睇呢個韓妹打仁王 朝早打到夜晚都打緊同一個boss 咩玩法？

仁王都唔易玩嫁清

睇個心放係邊je
打機勁果d男仔多數毒毒地
同理女，果班你唔會當係女
d fufu阿deer阿心機都唔放係打機啦